[突發] 朱智賢IG哭訴屋企有個垃圾阿哥...

「有個咁嘅阿哥真係家門不幸 由細到大成日比佢打 拳拳到肉 細個咩都唔識 剩係識喊 到大個咗 睇住佢問候阿媽祖宗18代 不知幾想鬧返佢轉頭 不過唔想多管閒事
啲人成日話父母有責任 我覺得佢已經35歲人係成年人 已為人父都唔識做人真係好悲哀
好多時我忍讓係因為唔想爸爸難過 但唔代表我會忍一世
最後我想講 我真係好傷心有個咁嘅阿哥
PS:喺度希望天下嘅兄弟姊妹相親相愛互相尊重」

如果我有個朱智賢咁既妹我一定好錫佢

我一定會亂倫

竟然冇人推

dklm食屎啦
朱朱我黎呵番你

伸利都係比垃圾大佬由細打到大